唔好同我講想所有人平安

我好撚想林奠 何妖 盧偉聰 同埋尋日元朗班冚家剷長命百歲 百病纏身 死極都死唔撚去